{
    "Sign in to continue to":"登录以继续:",
    "KPI Parameter Setting":"KPI参数设置",
    "Save": "节省",
    "Dashboard":" 仪表板",
	"Start date":"开始日期",
	"End date":"结束日期",
	"Filter by":"过滤",
	"Total OTD":"总OTD",
	"Total NCR":"总NCR",
	"Total PPV":"总 PPV",
	"Total LTA":"总长期协议",
	"than last 180 days period":"超过过去 180 天",
	"Total Score":"总得分",
	"Vendor Accounts created":"ベンダーアカウントが作成されました",
	"Vendor Registrations":"供应商注册",
	"Buyer Registrations":"买家登记",
	"Commodity Registrations":"商品注册",
	"Plant Registrations":"工厂注册",
	"Material Registrations":"材料登记",
	"OTD Percentage":"OTD 百分比",
	"OTD Score":"OTD分数",
	"OTD SCORE":"OTD分数",
	"NCR Percentage":"NCR 百分比",
	"PPV Percentage":"PPV 百分比",
	"LTA Percentage":"长期协议百分比",
	"Vendor Color Zone":"供应商色区",
	"Buyer Color Zone":"买家色区",
	"Plant Color Zone":"植物色区",
	"Commodity Color Zone":"商品色区",
	"Red":"红色的",
	"Yellow":"黄色的",
	"Green":"绿色的",
	"Total PO Spend":"采购订单总支出",
	"Total Issused PO Lines":"已发出的采购订单行总数",
	"Total Sourced Items":"总采购项目",
	"Total Rec'v Po Line":"总收款线",
	"All rights reserved App Maisters":"保留所有权利应用大师",
	"All rights reserved":"版权所有",
	"App Maisters":"应用大师",
	"Vendor OTD":"供应商 OTD",
	"Vendor NCR":"供应商 NCR",
	"Vendor PPV":"供应商 PPV",
	"Vendor LTA":"供应商 LTA",
	"Score":"分数",
	"Percent":"百分",
	"Vendor Score":"供应商评分",
	"Plant":"植物",
	"Commodity":"商品",
	"Vendor":"小贩",
	"Execute":"执行",
	"orange":"橙子",
	"sea green":"海绿色",
	"purple":"紫色的",
	"Vendor Scorecard":"供应商记分卡",
	"ALL ":"全部",
	"LTA":"陆路交通管理局",
	"NCR Score":"NCR 分数",
	"NCR SCORE": "NCR 分数",
	"PPV Score":"PPV 分数",
	"PPV SCORE":"PPV 分数",
	"LTA Score":"长期协议分数",
	"LTA SCORE": "长期协议分数",

	"Buyer Scorecard":"买家记分卡",
	"Buyer OTD":"买家OTD",
	"Buyer NCR":"Buyer NCR",
	"Buyer PPV":"买家PPV",
	"买家PPV":"买家PPV",
	"Buyer LTA":"买家长期协议",
	"Buyer Score":"买家评分",
	"Buyer":"买方",
	"Target":"目标",
	"Average":"平均的",
	"Search":"搜索",
	"Search here":"在这里搜索",
	"All":"全部",
	"Issued PO Lines":"已发出的采购订单行",
	"Spend":"花费",
	"Sourced Item":"采购项目",
	"Recieved PO Lines":"收到的采购订单行",
	"Items per page":"每页项目",
	"Report Option":"报告选项",
	"View First":"首先查看",
	"Send Direct":"直接发送",
	"Send Report":"发送报告",
	"Compare Total Score":"比较总分",
	"Total Score Line":"总分线",
	"OTD Detail Report":"OTD 详细报告",
	"OTD Detail":"OTD 详细信息",
	"NCR Detail":"NCR 详细信息",
	"PPV Detail":"PPV 详细信息",
	"LTA Detail":"LTA 详细信息",
	"NCR Detail Report":"NCR 详细报告",
	"PPV Detail Report":"PPV 详细报告",
	"LTA Detail Report":"陆路协议详细报告",
	"Summary Report":"总结报告",
	"Color Zone Chart":"色区图",
	"OTD% and Score Line":"OTD% 和分数线",
	"NCR% and Score Line":"NCR% 和分数线",
	"PPV% and Score Line":"PPV% 和分数线",
	"LTA% and Score Line":"LTA% 和分数线",
	"Total Score Data":"总分数据",
	"Commodity Scorecard":"商品记分卡",
	"Commodity OTD":"商品OTD",
	"Commodity NCR":"商品NCR",
	"Commodity PPV":"商品PPV",
	"Commodity LTA":"商品长期协议",
	"Commodity Score":"商品评分",
	"Plant Scorecard":"工厂记分卡",
	"Material Scorecard":"材料记分卡",
	"Material OTD":"材料OTD",
	"Material NCR":"材质 NCR",
	"Material PPV":"材质PPV",
	"Material LTA":"材料 LTA",
	"Material Score":"材质分数",
	"Material Color Zone":"材质色区",
	"Material":"材料",
	"Material Code":"材料代码",
	"MaterialName":"材质名称",
	"Map out vendor":"绘制供应商地图",
	"Country":"国家",
	"City":"城市",
	"Colour":"颜色",
	"mapout":"映射",
	"Ranking":"排行",
	"map":"地图",
	"satellite":"卫星",
	"terrain":"地形",
	"OTD Parameter":"OTD参数",
	"NCR Parameter":"NCR参数",
	"PPV Parameter":"PPV参数",
	"LTA Parameter":"LTA参数",
	"Percentage":"百分比",
	"On Time Delivery Option":"准时交货选项",
	"Accept Early Delivery":"接受提前交货",
	"Price Variance Day Range":"价格差异日范围",
	"Not Accept Early Delivery":"不接受提前交货",
	"Order Acknowledging Days":"订单确认日",
	"Receiving Buffer Days":"接收缓冲天数",
	"Line Chart Report Option":"折线图报告选项",
	"Current option value":"当前期权价值",
	"Commodity Data Source ":"商品数据源",
	"Email Option":"电子邮件选项",
	"By Vendor":"按供应商",
	"By Material":"按材质",
	"View first":"先查看",
	"Send direct":"直接发送",
	"Metrics Weight":"指标权重",
	"On time delivery":"准时交货",
	"Non conformance report":"不合格报告",
	"Purchase price variance":"采购价格差异",
	"Lead time accuracy":"交货时间准确度",
	"Raw Data Setting":"原始数据设定",
	"Vendor-Commodity":"供应商商品",
	"Target Settings":"原始数据设定",
	"Target Setting":"原始数据设定",
	"Commodity target":"商品标的",
	"Vendor target":"供应商目标",
	"Buyer target":"买家目标",
	"Plant target":"工厂目标",
	"Material target":"物质目标",
	"MATERIAL TARGET SCORE":"材料目标分数",
	"PLANT TARGET SCORE":"工厂目标分数",
	"COMMODITY TARGET SCORE":"商品目标分数",
	"BUYER TARGET SCORE":"买家目标分数",
	"Action":"行动",
	"Created At":"创建于",
	"Updated At":"更新于",
	"Vendor Code":"供应商代码",
	"Vendor Name":"供应商名称",
	"Buyer code":"买家代码",
	"Buyer name":" 买家姓名",
	"Plant Name":" 植物名称",
	"Plant Code":"工厂代码",
	"Material description":"材质说明",
	"Report History":"原始数据设定",
	"Date":"日期",
	"Time ":"时间",
	"Recipient email ":" 收件人电子邮件",
	"Buyers Report History":"原始数据设定",
	"Buyer report history":"买家报告历史",
	"VENDOR TARGET SCORE":"供应商目标分数",
	"Commodities Report History":"商品报告历史",
	"Commodity report history":"商品报告历史",
	"Plants Report History":"植物报告历史",
	"Plant report history":"工厂报告历史",
	"Vendors Report History":"供应商报告历史记录",
	"Vendor report history":"供应商报告历史记录",
	"Materials Report History":"材料报告历史",
	"Material report history":"材料报告历史",
	"Subscription & Payment":"订阅及付款",
	"Users":"用户",
	"Active Users":"活跃用户",
	"Active User":"活跃用户",
	"Referral":"推荐",
	"My Plan":"我的计划",
	"Billing":"计费",
	"Invoice Date":"发票日期",
	"Add More Users to your Current Subscription":"将更多用户添加到您当前的订阅中",
	"$10.00 per/user":"每个用户 10.00 美元",
	"$0.00 per/vendor":"每个供应商 0.00 美元",
	"SCORE CARD":"记分卡",	
	"PO MANAGER":"采购经理",
	"COMPLETE":"完全的",
	"Invite Users":"邀请用户",
	"Buy Users or Vendors":"购买用户或供应商",
	"Invite User": "邀请用户",
	"Check reports":"检查报告",
	"Upload data":"上传数据",
	"Make analysis":"进行分析",
	"PER USER ADMIN":"每个用户管理员",
	"Step by step guide to show you how to use referrals to earn free months of membership on Score Us products":"分步指南向您展示如何使用推荐来赚取 Score Us 产品的免费会员资格。",
	"Refer your connections from our referral tab":"从我们的推荐选项卡中推荐您的联系人。",
	"Enter their email address and name.":"输入他们的电子邮件地址和姓名",
	"Send them invite":"向他们发送邀请",
	"If they accept and become paid subscribers of Score Us products then you will get 1 month of free membership for you and your users":"如果他们接受并成为 Score Us 产品的付费订阅者，那么您和您的用户将获得 1 个月的免费会员资格",
	"Total Free Month Services Earned":"获得的免费月服务总额",
	"Invite Date":"邀请日期",
	"Company Name ":"公司名称",
	"Renewal Date":"更新日期",
	"Expiration Date":"截止日期",
	"Subscribed ":"已订阅",
	"Subscription Type":"订阅类型",
	"Import Data":"导入数据",
	"Purchase Order Historty":"采购订单历史记录",
	"Non Conformance Report":"不合格报告",
	"Vendor Target":"供应商目标",
	"Buyer Target":"买家目标",
	"Commodity Target":"商品目标",
	"Plant Target":"工厂目标",
	"Buyer Data":"买家数据",
	"Vendor Data":"供应商数据",
	"Plant Data":"工厂数据",
	"Material Target":"物质目标",
	"Data Log":"数据记录",
	"Data log":"数据记录",
	"Time of update":"更新时间",
	"File Name":"文件名",
	"How to use?":"如何使用？",
	"About ScoreUs":"关于ScoreUs",
	"Dashboard Scorecard": "仪表板采购订单",
	"Dashboard PO": "仪表板采购订单",
	"Dashboard PO Manager": "仪表板 PO 经理",
	"":"------------TOOLTIPS--------------",
	"paramsTip": "输入所需的分数和定义的百分比以供记分卡使用。如果没有则保持当前设置。",
    "timeSelectionTip": "选择您想要查看总体得分的时间范围。",
    "redYellowColorTip": "红色表示低于平均分，黄色表示介于平均分和目标分之间，绿色表示高于目标分，全部包括所有得分。",
    "parameterTip": "输入所需的分数和定义的百分比以供记分卡使用。如果没有则保持当前设置。",
    "onTimeDeliveryTip": "如果提前交货与您的按时交货得分无关，则选择接受提前交货。",
    "recievingBufferDayTip": "这是您的仓库接收时间。",
    "orderAcknowledgeDay": "这是供应商确认您的订单所需的一般天数。",
    "priceDayVarianceMessage": "这是您用于比较采购价格差异的日期范围。例如，您想要将价格与过去90天和365天之间的价格进行比较。",
    "lineChartReportMessage": "这是您希望在报告中查看图表的日期间隔。",
    "byVendorMessage": "这是您希望将您的商品与材料或供应商关联的方式。",
    "metricsWeightMessage": "这是您可以权衡您的关注点的地方。如果您认为按时交货更重要，则可以更多地加重它。总计为100。",
    "ncrRawDataSetting": "这是您上传的NCR报告。",
    "poHistoryRawDataSetting": "这是您上传的PoHistory报告。",
    "buyerRawDataSetting": "这是您上传的采购员报告。",
    "vendorRawDataSetting": "这是您上传的供应商/商品信息。",
    "plantRawDataSetting": "这是您上传的工厂信息。",
    "plantTargetDataSetting": "这是您上传的工厂目标。",
    "buyerTargetDataSetting": "这是您上传的采购员目标。",
    "commodityTargetDataSetting": "这是您上传的商品目标。",
    "vendorTargetDataSetting": "这是您上传的供应商目标。",
    "materialTargetDataSetting": "这是您上传的材料目标。",
	"poOpenOrderReportSetting": "poOpenOrderReport设置",
    "emailMessage": "这是发送电子邮件的选项。要先查看还是直接发送？",
    "poRawHeading": "点击它以查看采购历史原始数据。",
    "ncrHeading": "点击它以查看非符合报告数据。",
    "buyerHeading": "点击它以查看采购员报告数据。",
    "vendorHeading": "点击它以查看供应商报告数据。",
    "plantHeading": "点击它以查看工厂报告数据。",
    "uploadFile": "选择文件类型，然后通过点击上传按钮进行导入。",
    "importFile": "选择文件类型，然后通过点击下载按钮来导入其模板。",
    "downloadButton": "点击以下载所选文件类型的模板。",
    "proceedButton": "点击以保存数据。",
    "otdStatistics": "按时交货统计数据。",
    "ncrStatistics": "非符合统计数据。",
    "ppvStatistics": "价格差异统计数据。",
    "ltaStatistics": "长期协议统计数据。",
    "colorStatistics": "颜色区域统计数据。",
    "vendorSelection": "选择要进行比较的供应商。",
    "commoditySelection": "选择要进行比较的商品。",
    "plantSelection": "选择要进行比较的工厂。",
    "execution": "点击以对所选数据执行操作。",
    "endDate": "选择数据比较的结束日期。",
    "startDate": "选择数据比较的开始日期。",
    "compareVendorButton": "点击以比较所选供应商之间的数据。",
    "otdDetail": "点击以查看按时交货详细信息。",
    "ncrDetail": "点击以查看非符合详细信息。",
    "ppvDetail": "点击以查看价格差异详细信息。",
    "ltaDetail": "点击以查看长期协议详细信息。",
    "sendReport": "点击以发送报告。",
    "selectReport": "选择要发送的报告。",
    "sendDirect": "选择后可在不查看的情况下发送报告。",
    "viewFirst": "选择后可在查看后发送报告。",
    "colorZone": "显示颜色区域统计数据。",
    "Color zone": "显示颜色区域统计数据。",
    "vendorTotalScore": "显示供应商总分。",
     " than last 180 days period":"超过过去 180 天",
     " than last 179 days period":"超过过去 179 天",
     " than last 30 days period":"超过过去 30 天",
     " than last 29 days period":"超过过去 29 天",
     " than last 31 days period":"超过过去 31 天",
     " than last 181 days period":"超过过去 181 天",
     " than last 365 days period":"超过过去 365 天",
     " than last 366 days period":"超过过去 366 天",
     " than last 364 days period":"超过过去 364 天",
     " than last 90 days period":"超过过去 90 天",
     " than last 91 days period":"超过过去 91 天",
     " than last 89 days period":"超过过去 89 天",
     "End date must be greater then start date":"结束日期必须晚于开始日期", 
     "ScoreCard":"计分卡",
     "No Record":"无记录",
     "Compare":"比较",
	 "Recieved PO Lines %":"收到的订单行 %",
	 "Issued PO Lines%":"已发出的采购订单行 %",
	 "Sourced Item%":"采购项目 %",
	 "Spend%":"花费 ％" ,
	 "Total Received PO Lines":"收到的订单行总数",
	 "Total Sourced Material":"总来源材料",
	 "Total Issued PO Lines":"发出的采购订单行总数",
	 "Total Recv Po Line":"总接收 Po 线",
	 "Plant color zone":"植物色彩区",
	 "Commodity color zone":"商品色区",
	 "Vendor color zone":"供应商颜色区域",
	 "Buyer color zone":"买家色区",
	 "Material color zone":"材质色区",
	 "Close":"关闭",
	 "close":"关闭",
	 "PO NO":"订单号",
	 "PO Line no":"订单历史数据",
	 "PO HISTORY DATA":"订单历史数据",
	 "PO History": "订单历史",
	 "Part No":"零件号",
	 "Part Description":"部分说明",
	 "Quantity":"数量",
	 "Order Unit":"订购单位",
	 "Unit Price":"单价",
	 "Currency":"货币",
	 "PO Post Rec Date":"PO 记录后日期",
	 "PO first delivery date":"PO 首次交货日期",
	 "Buyer Code":"买家代码",
	 "Po issue date":"订单发出日期",
	 "Lead time":"交货时间",
	 "PO Order no":"采购订单 订单号",
	 "Complaint Quantity":"投诉数量",
	 "NCR Date":"NCR 日期",
	 "Completion Date":"完成日期",
	 "Delete":"删除",
	 "Update":"更新",
	 "NON CONFORMANCE REPORT DATA":"不合格报告数据",
	 "Buyer Name":"买家姓名",
	 "Email":"电子邮件",
	 "Contact name":"联系人姓名",
	 "Contact Name":"联系人姓名",
	 "BUYER DATA":"买家数据",
	 "VENDOR/COMMODITY DATA":"供应商/商品数据",
	 "PLANT DATA":"工厂数据",
	"Company Name":"公司名称",
	"Cancel/Renew":"取消/续订",
	"Step by step guide to show you how to use referrals to earn free months of membership on Score Us products.":"分步指南向您展示如何使用推荐来赚取 Score Us 产品的免费会员资格。",
	"Refer your connections from our referral tab.":"从我们的推荐选项卡中推荐您的联系人。",
	"Enter their email address and name":"输入他们的电子邮件地址和姓名",
	"If they accept and become paid subscribers of Score Us products then you will get 1 month of free membership for you and your users.":"如果他们接受并成为 Score Us 产品的付费订阅者，那么您和您的用户将获得 1 个月的免费会员资格。",
	"Total Free Month Services Earned.":"获得的免费月服务总额。",
	"Refer a Professional":"推荐专业人士",
	"For referral":"供转介",
	"Your organization can earn one month bonus subscription every time you refer a professional to become a paid member. Your referred new professional can choose either monthly or yearly subscription and you get one month subscription free for your entire organization.":"每次您推荐专业人士成为付费会员时，您的组织都可以获得一个月的奖金订阅。您推荐的新专业人士可以选择按月或按年订阅，并且您的整个组织都可以免费订阅一个月。",
	"Refer":"参考",
	"Add Professional":"添加专业",
	"Subscription":"订阅",
	"Buy":"买",
	"Item":"物品",
	"Amount":"数量",
	"Status":"地位",
	"Paid":"有薪酬的",
	"Download":"下载",
	"Import File (STEP 1)":"导入文件（第 1 步）",
	"Excel Import":"Excel导入",
	"Are you sure you want to proceed?":"您确定要继续吗？",
	"(Note: Accepting will delete the previous file data.)":"（注：接受后将删除之前的文件数据。）",
	"than last 60 days period":"比过去 60 天的时间段",
	"than last 30 days period":"比过去 30 天的时间段",
	"than last 90 days period":"比过去 90 天的时间段",
	"than last 365 days period":"比过去 365 天的时间段",
	"Commodity Data Source":"商品数据源",
	"Buyers":"买家",
	"Commodities":"商品",
	"Plants":"植物",
	 "Vendors":"供应商",
	 "Materials":"材料",
	 "Time":"时间",
	 "Recipient email":"收件人电子邮件",
	 "Select file template":"选择文件模板",
	 "Verify your data (STEP 2)":"验证您的数据（第 2 步）",
	 "Message":"信息",
	 "Row no":"行号",
	 "PO NO.":"采购订单号",
	 "Line no":"行号",
	 "Po Rec Date":"拍摄日期",
	 "Order unit":"订购单位",
	 "PO Issue Date":"采购订单签发日期",
	 "First Delivery Date":"首次交货日期",
	 "Lead Time":"交货时间",
	 "Upload file (STEP 3)":"上传文件（第3步）",
	 "Proceed":"继续",
	 "Upload":"上传",
	 "Name":"姓名",
	 "Role":"角色",
	 "1. Refer your connections from our referral tab.":"1. 从我们的推荐选项卡中推荐您的联系人.",
	 "2. Enter their email address and name.":"2. 输入他们的电子邮件地址和姓名",
	 "3. Send them invite":"3. 向他们发送邀请",
	 "4. If they accept and become paid subscribers of Score Us products then you will get 1 month of free membership for you and your users.":"4. 如果他们接受并成为 Score Us 产品的付费订阅者，那么您和您的用户将获得 1 个月的免费会员资格。",
	 "Step by step guide to show you how to use referrals to earn":"分步指南向您展示如何利用推荐来赚取收入",
     "Cancel Plan":"取消计划",
	 "Monthly":"每月",
	 "Yearly":"每年",
	 "Manage Users":"管理用户",
	 "Referral Management":"推荐管理",
	 "PO Manager":"采购经理",
    "Complete":"完全的",
	"Vendor ScoreCard":"供应商记分卡",
	"Buyer ScoreCard":"买家记分卡",
	"Commodity ScoreCard":"商品记分卡",
	"Plant ScoreCard":"植物记分卡",
     "Material ScoreCard":"材料记分卡",
	 "Mapout Vendors":"地图供应商",
	 "Admin":"行政",
	 "(View Only)":"(只读)",
     "Data":"数据",
	 "How to Use":"如何使用",
	 "Log Out":"登出",
	 "Profile":"轮廓",
	 "First Name":"名",
	 "Last Name":"姓",
	 "Contact":"接触",
	 "Address":"地址",
     "Country Required":"国家/地区 必填",
	 "State":"状态",
	 "State Required":"状态要求",
	 "City Required":"城市 必填",
	 "Zip":"压缩",
	 "Logs":"日志",
	 "Edit Profile":"编辑个人资料",
	 "Your company's site":"贵公司的网站",
	 "Email Required":"需要电子邮件",
	 "Please enter a valid email address":"请输入有效的电子邮件地址",
	 "Password Required":"要求输入密码",
	 "Remember":"记住",
	 "Forgot Password":"忘记密码",
     "Sign in":"登入",
	 "Sign up":"报名",
	 "New User Registrations":"新用户注册",
	 "New User Registration":"新用户注册",
	 "Avg. time on Site":"平均。现场停留时间",
	 "Referral Sign Ups":"推荐注册",
	 "Referral Sign Up":"推荐注册",
	 "Yearly Sign-Up":"每年注册",
	 "Monthly Sign-Up":"每月注册",
	 "Discontinued Users":"已终止的用户",
	 "Cancel Users":"取消用户",
	 "Revenue":"收入",
     "Active Time On Site":"现场活跃时间",
	 "Discontinued Registration":"停止注册",
	 "Cancel Registration":"取消注册",
	 "Yearly Subscription":"每年订阅",
	 "Monthly Subscription":"每月订阅",
	 "Scorecard Dashboard ":"记分卡仪表板",
	 "Member Since":"会员自",
	 "Renewal Time":"更新时间",
	 "Referral Times":"推荐时间",
	 "Successfull Referrer/Free months earned":"成功推荐人/获得免费月份",
	 "Manage scorecard user":"管理记分卡用户",
     "Referee":"裁判",
	 "Referee Company":"裁判公司",
	 "Referee Subscription Type/Product":"裁判订阅类型/产品",
	 "Referee Subcription Date":"裁判订阅日期",
	 "Referrer":"推荐人",
	 "Referrer Company":"推荐人公司",
	 "Referrer Subscription Type/Product":"推荐人订阅类型/产品",
	 "Referrer Member Since":"推荐人会员自",
	 "User Detail":"用户详细信息",
	 "Company":"公司",
	"Phone":"电话",
	"Office Phone":"办公室电话",
	"Zip Code":"邮政编码",
	"Disable":"禁用",
	"PO Dashboard":"采购订单仪表板",
	"Manage po user":"管理 po 用户",
	"Referral PO Management":"推荐采购订单管理",
	"Complete Dashboard":"完整的仪表板",
	"Manage complete user":"管理完整用户",
	"Name of Vendor":"供应商名称",
	"Email Address":"电子邮件地址",
	"Zipcode":"邮政编码",
	"Color":"颜色",
	"Your company site":"您的公司网站",
	"Do not have an account":"没有账户",

	"Open PO Expeditor": "开放采购订单加急",
	"Open PO Trendlines": "开放采购订单趋势线",
	"Open PO Analysis": "公开采购订单分析",
	"KPI Parameter": "关键绩效指标参数",
	"Open PO Up To": "打开采购订单至",
	"Detail Report": "详细报告",
	"All Open Order": "所有开放订单",
	"Pastdue Orders": "逾期订单",
	"Ack'd Needed Orders": "确认所需订单",
	"Future Pastdue Orders": "未来逾期订单",
	"Lead Time Check Orders": "交货时间检查订单",
	"Pastdue PO": "逾期订单",
	"Ack'd Needed PO": "确认需要采购订单",
	"Future Pastdue PO": "未来逾期采购订单",
	"Lead Time Check PO": "交货时间检查采购订单",
	"All Open PO": "供应商全部开放采购订单",
	"Average Performance": "供应商平均性能",
	"Line%": "花费％",
	"Avg Days": "平均天数",
	"Current Open PO Status": "当前未结采购订单状态",
	"Plant Counts": "植物计数",
	"Vendor Counts": "供应商数量",
    "Buyer Counts": "买家数量",
	"Material Counts": "材料计数",
	"Total Open PO Line": "未结订单行总数",
	"Total Open PO Value": "未结订单总价值",
	"Pastdue%": "逾期％",
	"Need Ack'd": "需要确认",
	"Due in 14 Days": "14 天后到期",
	"Due in": "期",
	"Lead Time Check": "交货时间检查",
	"Total PO Lines": "订单行总数",
	"Open PO up to": "打开 PO 最多",
	"Ack Needed Orders":"确认所需订单",
	"Past Due Orders": "逾期订单",
	"Future Past Due Orders": "未来逾期订单",
	"Lead Time Check Report": "交货时间检查报告",
	"Material Number": "物料编号",
	"Future Days": "未来的日子",
	"PD (Past due)":"PD（逾期",
	"LT (Lead time)": "LT（交货时间",
	"FPD (Future past due)": "FPD（未来逾期",
	"AK (Ack needed)": "AK（需要确认）",
	"AOO (All open order)": "AOO（全部开放订单",
	"Total Lines": "总行数",
	"Total Line %": "总行 %",
	"Total Value": "总价值",
	"Total Value %": "总价值 ％",
	"Vendor Number": "供应商编号",
	"Plant Number": "厂号",
	"Report Sending Option": "报告发送选项",
	"Report Send To": "报告发送至",
	"Send Email": "发电子邮件",
	"Days": "天",
	"Day": "天",
	"Buffer Days": "缓冲天数",
	"Average Daily PO Lines": "平均每日采购订单行数",
	"Average Daily Pastdue Lines": "平均每日逾期线",
	"Average Daily Ack'd Needed Lines": "平均每日确认所需线路",
	"Average Daily Future Past Lines": "平均每日未来过去线",
	"Average Daily LeadTime Check Lines": "平均每日交货时间检查线",
	"Average Daily PO Value": "每日平均采购订单价值",
	"Average Daily Pastdue Value": "平均每日逾期价值",
	"Average Daily Ack'd Needed Value": "平均每日确认所需值",
	"Average Daily Future Past Value": "平均每日未来过去值",
	"Average Daily LeadTime Check Value": "平均每日交货时间 检查值",
	"Download Data": "下载数据",
	"View Graph": "查看图表",
	"View Data": "查看数据",
	"View Chart": "查看图表",
	"Buyer Open PO Value": "买家未结采购订单价值",
	"Buyer Open PO Line": "买家打开采购订单行",
	"Buyer PastDue PO Value": "买家逾期采购订单价值",
	"Buyer PastDue PO Line": "买家逾期订单行",
	"Buyer Ack’d Needed PO Value": "买家确认需要 PO 值",
	"Buyer Ack’d Needed PO Line": "买家确认需要采购订单行",
	"Buyer Future Past PO Value": "买家未来过去的采购订单价值",
	"Buyer Future Past PO Line": "买家 未来 过去 订单行",
	"Buyer Lead Time Check PO Value": "买家交货时间检查 PO 价值",
    "Buyer Lead Time Check PO Line": "买家交货时间检查采购订单行",
	"Open PO %": "未结订单%",
	"PastDue PO %": "逾期订单百分比",
	"Ack'd Order %": "已确认订单%",
	"Future PastDue %": "未来逾期百分比",
	"Leadtime Check %": "交货期检查%",
	"Vendor Open PO Value": "供应商未结订单价值",
	"Vendor Open PO Line": "供应商打开采购订单行",
	"Vendor PastDue PO Value": "供应商逾期采购订单价值",
	"Vendor PastDue PO Line": "供应商逾期订单行",
	"Vendor Ack’d Needed PO Value": "供应商确认需要 PO 值",
	"Vendor Ack’d Needed PO Line": "供应商确认需要采购订单行",
	"Vendor Future Past PO Value": "供应商 未来 过去 PO 值",
	"Vendor Future Past PO Line": "供应商未来过去的采购订单行",
	"Vendor Lead Time Check PO value": "供应商交货时间 检查 PO 值",
	"Vendor Lead Time Check PO line": "供应商交货时间 检查采购订单行",
	"Open Orders": "未结订单",
	"KPI Parameter(View Only)": "KPI参数（仅查看）",
	"Self Defined Future Days": "自定义未来的日子",
	"PO KPI Parameter": "PO KPI 参数",
	"Scorecard Report History": "记分卡报告历史记录",
    "PO Report History": "采购订单报告历史记录",
	"Total Material": "总材料",
	"Lines" : "线路",
	"Reset" : "重置",
	"Direct Email" : "直接电子邮件",
	"Display First" : "显示优先",
	"Select" : "选择",
    "Custom Date" : "定制日期",
    "The fee of adding an additional user is $10.00 per/month while adding vendor is absolutely free" : "添加额外用户的费用为每月 10.00 美元，而添加供应商则完全免费",
    "Select Role" : "选择角色",
    "Full Name" : "姓名",
    "Invite" : "邀请",
	"Your organization can earn one month bonus subscription every time you refer a professional to become a paid member. Your referred new professional can choose either monthly or yearly subscription and you get one month subscription free for your entire organization" : "每次您推荐专业人士成为付费会员时，您的组织都可以获得一个月的奖金订阅。您推荐的新专业人士可以选择按月或按年订阅，并且您的整个组织都可以免费订阅一个月",
    "Open order history" : "未结订单历史记录",
    "Open Orders Report History" : "未结订单报告历史记录",
	"Export CSV" : "导出 CSV",
    "Plant Score" : "植物分数",
	"Sender Name" : "发件人姓名",
	"OPEN ORDER REPORT": "未结订单报告",
    "Open Order Report" : "未结订单报告",
	"Scorecard KPI Setting" : "记分卡KPI设置",
	"PO Manager KPI Setting" : "PO经理KPI设定",
	"PO Manager Report History" :"PO 经理报告历史记录",
	"Scorecard KPI Parameter settings" : "记分卡 KPI 参数设置"




	




	



}